智商30台灣記者（2018花蓮地震）

2018其他

仲有後續架

已經好好笑，後續係點架

鳩譯

巴打快d走！少心比崇台狗咬

台仔自己都笑返台灣新聞垃圾 係製造業

到底台灣人個腦諗乜

可能尻毛呢

有個長頭髮女人係度煮野 睇卡提諾狂新聞

台灣無論電視節目定新聞成日都留意ptt班鄉民點睇佢地，或者係ptt拎料，其實好撚戇鳩

爆料公社直頭係台灣記者嘅抄功課來源

台灣新聞得啖笑

佢地夠膽死成節新聞都用爆料公社啲片
之後主播係咁9up 加鹽加醋做旁白
段片就不斷loop
咁就搞掂一單「新聞」

最戇鳩既係有一次睇佢地既綜藝節目，做問答大賽，時事題來來去去係邊位藝人同邊位藝人之間出現第三者，或者藝人藏毒，睇到我眼都突撚埋

根本就得啖笑